[自我增值］ 兩萬蚊學咩好？

呢排好悶，又唔想嘥咗果兩萬蚊
有冇巴打有好介紹

2皮學唔到乜

$6000學車
$10000 all in 利記
$3000 叫雞
$1000 撘車食飯

投資

唔想嘥既意思係指持續進修基金?睇落好多呃錢同哂時間課程

ugc

+ grant

叫雞算啦

我都係咁睇 所以想問下大家

你做邊行？對咩有興趣？
無資料點建議呢

投資或者語言都大興趣 不過唔識揀
其實上網睇過 選擇實在太多喇
又有Englishtown呢d跑數濕鳩課程

巴打有冇推薦邊個？

Ielts考試連course點睇

學日文

賭

浸大健身教練

可以去邊度check 自己用咗幾多？

學車包架咩？

我有個FD係English Town度讀, 聽佢話好似都ok呀, 兩萬蚊用黎讀英文實用d